[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1170)

順便招兵

Slow

22條友圍撚住中圈跑算啦 咪撚14c啊

頂撚實

慢

高登堡絕殺23啦！

瑞超終於唔係睡超

btw joined

到底你岩岩講緊咩

高登

13.5S

5th goal未 買咗十蚊聽日想食早餐

我以為你抽緊水 之前咪有條友話咩 "A隊讓太深 A隊100%" 我以為你模仿佢句野作句類似嘅野出嚟

佐膠

有冇人買咗收息波

命令你馬上完場

我發覺同FS同路成日贏

仆街贏完半大又針番咁多錢

fs巴係咪3x1 贏40萬？

1.6入左

光仔今日有無執錢

你好運帶領我

呢排fs巴旺

屌, 12.5S 咁都爆

左膠

14c

頂實個13c 呀

boom 角

補時係咪照計

Fs 巴聽朝有冇心水

14c 頂實！！！！

補時緊係唔計

由最初跟freestyle跟到依加 依加賺左唔知幾多個早餐了

入球壞咗？

cashed

on9 114

輸埋 跟你唔到了

Sor sor 加時

HOBALL

你買咗13.5s?

又話吾賭==

加時緊係針啦傻佬

係

365啱啱粒波都唔見埋

仆街 高登入一粒嚟做乜鳩呀 又唔係要反cup

2:3ok？

哥登堡死全家

咁都爆13.5S

14

差少少。。。你今日冇贏冇輸？

完未 頂到屎眼都爛啦

fs巴玩唔玩早場

完了吧

哥登堡賤9格 人地佐膠贏緊3粒你仲追乜春 追撚到咩

All in 咗13.5b
嚇到瀨屎

入300輸晒

完 可以用英泥封返個屎眼

祝清頂住呀 仲有星期六晚

屌仲買撚咗左第四球 都唔知入嚟做乜鳩

13.5s

...明天會更好

艾夫斯堡

前日開始400上左6K 今日輸返900

度多條3X1就訓

唔入錢啦 等6月算

高水平手

等你返嚟

玩左三場 結果+5 我真係屌你老母

差唔多

$5 搭兩程叮叮

獨立隊讓二有冇？

仲追緊死獌狗條數

終於捱到左膠-1

屌
兩次訓超買角大
都係差球証食果一角

讓咁深 開下盤

-1咩賠率？

醒左 買6:15先
有冇料

山度士-2

4.3

fat中山

gchi 死返去溫書啦

癲

威

追返琴日

有冇大蛇早水參考

學生隊角大

個場豬幾多 見你呢排都齊上 今日一唔同路就我豬

仆街正手定反手

早抖

星巴呢排係咪旺番

有無人合作一齊諗條奪命6串22

發現大蛇fs巴

對咗

宣傳下小妹channel

gun了

贏細注輸大注

iconjed

有咩心水 一齊研究下

John了

😍😍😛

南美全主

仆街同FS巴對左

混合過關 3x4
讓球
讓球
角球大細 足球過關 3x4
星期四 7
玻利瓦爾(主) 對 SC迪爾芬(客)
讓球
客 [+1/+1.5] @1.87
星期四 9
獨立隊(主) 對 拿拉體育會(客)
讓球
客 [+2] @1.89
星期四 4
學生隊(主) 對 蒙特維多國民隊(客)
角球大細
大 [9.5] @1.95

$ 450.00

收

點搞 小船開唔開

已上細船

收錢

？

哥連大師

玻利主場唔係咁易架

哥登堡真係垃西圾，球就唔識入，角就識刷

人旺我亂gun

得返＄80 買咩好

獨立隊(主) 對 拿拉體育會(客)
讓球
客 [+2] @1.89

6場全大有冇得諗？ 有好多場都係生死戰

人gun我就針

出面學生讓半 狗會開半一

M記加大 脆香雞翼

200上100萬or 2000 上300 萬既馬，琴日見過哂
咁耐有冇d波強係幾舊水上幾百萬

=.=

有無圖

我覺得1.5好似唔夠低賠率 睇落食硬

上場獨立作客輸只係輸運，成場波獨立係咁砌拿拉,今次返主場-2有機會開出甚至主其他

你試下去做

仲有錢找

隊野連強者都輸， 勁極有限

想食好啲得唔得

收到

琴日輸到得返60
宜家上返200可以買盤了 唔好放棄

今日個勢好似唔錯
小船 開了

去做黨主席啦

跟

被奪命

最多我幫你諗 你自己買 唔中唔好屌

係留力打今場

同舟共濟

頂你個肺

我贏唔到錢 你地都贏唔到 搭沉你哋條船

做乜春

理大禾牙？

系咪吾得牙

壓韻大賽正常開始

學生隊近期好似好撚廢

一齊反底

星巴買咩

星巴撐下盤

跟了

試下瀨西

受咗未刺激

買錯啲咩

買左幾多 如果大咪補多注對家

成口一滴滴

洗手盤

獨立要贏3球先贏盤得唔得呀

香過番硯液

西北...

聽朝下盤食撚滑

有信心係好事

主力有d返左去國家隊 睇路

未買 醒咗先買

想挑戰下7x1 下盤

最好全部客隊贏主隊

係6x1

聽日再努力

好似無人敢坐我船了

買左幾多

都話跟

上咗

中左派我

明明見你話學生隊比錢你
我話要對家WOR

學生輸咪畀錢我

2串1你最後兩場了

忍唔住起身睇一睇個戶口淨返幾多 結果 今晚果d 中哂

求下你唔好燈我..

馬會派錢

又有咩阿婆波?

1. 左膠讓平半✅
2. 高登3rd goal❌
3. 左膠12.5b✅
4. 艾夫2.5b✅
5. 學生9.5b
6. 國民2.5b
7. 獨立2.5/3b
8. 哥連2.5b
早場全部小注試試🕺🏻

6x1
1 全大✅
2 全大✅
3 全大✅
5 半細
8 半細
9 半細

主主主主主主

皇馬平半

對唔住
訓左身利記

我都訓左身利記

講笑
今晚過晒5關就訓身利了

賤種蝗黑咁多場為左咩?
就係為左入到決賽比大莊開騙局 最後一定係我利羊

我都係咁話 蝗馬今年食屎啦

學生隊回大飛

高佬+1

睇到個pattern未

想g點解冇阿記，定我睇錯左

仆街學生隊就黎轉盤
早買太低水
屌你老母

學生唔樂觀感買客+1比較穩

6場波得山度士個盤最硬

因為真係冇

轉盤就要學生對家了

山度士唔該炒4-0
炒唔到唔好返黎見我

我買左主其他 呢場應該會5:？

5:2算啦 多左就無謂啦

5:3都得

5:3你老母個臭化 唔好搞我張過關

講下笑都比你屌

❌得太多

5串6？

5x1 1k

想爾芬下盤串拿拉下盤

跟左freestyle買左學生隊
係咪應該補番對家,蝕少少離場算

祝羊

爾芬好似唔多穩

真係轉左
學生隊[0/-0.5]

哥連又係開始升，好可能踢風流波

買左學生隊[-0.5/-1]應該點補

降盤升水應該開上盤
利申9up

寄望學生生性不過學生主場已經連輸5場 南美波小注就好，我頭5場買晒全大

希望

降盤升水 開上盤 你估洛辛堡咩..
學生隊唔會羊啦.. 羊左國民隊就有機會出唔到線 多數和波

呢幾場好似都好亂 唔買了

唔識玩了

點補好
轉左盤先黎補對家有機輸兩個盤

唔好補啦 羊就羊豬就豬

但係可以買個和波/客FG 我估

買多場好過

呢一刻睇盤計似開
客
主
主
主
客+1
主

山度士個盤點開得出
我真係覺得好深 點解買左

贏波輪盤

兩場+2我都信唔過，似係贏波輸盤

其實心大心細讓主定讓和

山度士同客隊都係主場龍客場蟲，作客未試過少過3球所以我買全大

唔識買大細 盤就仲識分析下 讓主 當佢兩球半盤睇算

大細盤拎黎參考就好，瑞超三場有2場大細盤偏向細最後全大

個個莊家都覺得學生隊輸硬一樣

針定先

有返D支持位

點解三舊屎可以讓兩球

因為兩邊都主場龍作客蟲?

鼓油盃開-2

小保加-3

保加個場我有睇 兩隊差太遠了

今次仆街了
外圍山度士落返2球了

正路呀 個陣廢死咁

一定唔會和波

自己出去望下外圍同馬會個和

買下盤不如買客勝

大細開波就1.5

大波日

學生隊秒輸

返去讀書

屌你 唔好斷山度士果斷呀
死比你睇

秒入

小妹糕

Jump

你老味
主d人避波

追客NG

踢親點溫書...

補客W

學生哥好好去讀書
唔好走去踢波

省中好痛

差D又一粒

山度士夠膽就456佢

放上去空哂自己仆街輸界外係咩玩法

買左山度士半主 快入

客ng啦

學生哥

學生哥31先有機出線

應該已經放棄想專注聯賽

都督重新上路系列

1. 奧厄9.5b✅
2. 奧厄盤✅
3. 奧雷盤 ✅
4. 高士路盤 ✅
5. 訓超3x1半大❌
6. Aik盤✅
7. 辛斯華爾盤✅
8. 聖達菲盤✅
9. 法林盤✅
10. 訓超3x1半大-第二回❌
11. 艾夫2.5b✅
12. 哥登堡盤❌
13. 佐加14.5S✅
14. 蒙特盤

山度士開到3-0 4-1 5-2 我立即抽一位巴打幫佢含撚

lm 69

呃撚含

我了

咁我抽一位巴打幫我含 都一樣姐

屌你 上半點都起碼入一粒先似開到3:0呀

追唔追多注客ng好

夠膽買no goal

秒goal 其實真係可以玩少少no goal

似樣 一球起兩球止

屌你+2都咁高水 仆街 中伏啦你老尾

半主1.47都買

lm

角球盤仲係咁硬

20分鐘1c

8.5s 大大力入手

似角大

山度屎似贏一粒
垃圾

2.77半和 gel

搵粒角睇睇都無

夠膽就出6.5 7.5 btw 星仔要咗角大

角大已死啦
20分鐘先一角

幾角先

7.5已出

30分鐘5射2中都唔入波
山度士本土聯賽降班啦去 屌

佢好似要初盤角大

國民入未

山度士 斷腳啦土戈

點讓兩球

仆街+2 2.3 半和2.77
屌你老尾 垃圾到

及時跳船 9.5B 9.5S 各500

正仆街 半場想1c

初盤夠膽死10.5 狗會真係幾癲

皇家唔知咩名
睇往績專係下半場失波
不過山度屎有撚本事炒人咩

屌你咩半場0-0下半3-0講出黎都無人信啦

初盤係9.5？

唔記得9.5定10.5

9.5

6.5 出埋

有冇人有睇live 佢地有冇攻過落底

山度士十幾射一球都無腰斬啦

2c

次次早場深盤都67咁 一係0-0 一係1:0

學生哥上次對皇家都係半0全3
南美假波好難講

國民入多粒

星星回勇

斷腳啦山度士
屌你風流波

獨立隊又係癲 5場分組賽 入4球失球 開-2盤

入4球失4球

嘩睇直播 又係中場打邊爐

仲未有戰神卡既

姐係無角

屌你老母以後見到-2都買+2算
一定贏多過豬
半0-0都踢得出

即場角大？

即場主勝

角球半2全3?

10

明明呢兩隊都幾鍾意刷角

山度士開到半0全3
乜撚都得

2-1?

之前半3全4太大打擊

佢依個唔係最後一輪啦咩

半3全14 100%

半2咋
半3全14 0%

山度士3-0 100%

89分鐘山度士再獲得一個12m
4-0 !!!!!!

學生孩又輸 屌

訓醒左膠收錢

山度士 垃圾 啪啪啪 山度士 垃圾 啪啪啪

重心 中！

-5c

爛牙
我斷一呀屌

買左賽前角食得屎

8點半兩場深盤點睇

邊場 琴晚睇到半場就訓咗

中場買左6.5b都似食屎

5.5

落角球雨機會大唔大

拎左黎過關

至少五角

等高水5.5 入多少少b先

10c 派100

Lm

3c

學生空哂唔射 比人刷出底

講完就有

唔怪得半場未到 學生隊ng已經有兩倍啦 廢到

繼續c 唔好停

學生哥真係 好好讀書嘛

拿蛇

屌那聲 無角

學生12m

斷依家踢緊果隊垃圾山度士讓主

屌你老母 客+2狠狠gel

智巴 8點點睇

學生開大是夢嗎

1:1

1-1

2.5b -1

真係幾假

Goallllll 反勝

我屌你老母臭閪山度士+學生隊
兩隊都斷腳死全家

嚟啦嚟啦

有5.5

買 no goal 了

垃圾山攻唔入垃圾祕魯球隊大巴陣

琴日佐膠連角逼害我

終於入

我睇中一場就大大力轟

學生哥反杯

係時候要刷角啦打和！

智蛇

買大波幾抵

客紅未 全場緊迫mma

睇死你個垃圾撚柒廢物山度士0:0完場

角球5.5

山度士個場+2 派錢波 早知買

主紅都未到客紅啦

學生隊入波啦屌

2.3 高水到

琴晚你半大差一粒 慘

聽你地講驚真係炒 琴晚已經想要下盤 買唔落手

4c

dllm 玻利個場大波得1.59 俾狗買

5.5 1.7低水照入

係。。。 差一粒收七千好似

我都係睇返數據
兩隊野都係主場誇啦啦 作客爛茶渣
估佢唔到 0:0完

00 膽幾倍

山度士大波1.53添
屌你 依家仲係0-0呀

手持6.5 5.5

2:1

2-1

2.5b

買左幾秒大波球探又響

第一球未派 買唔切第二球

Cupppppppp
Goallll

屌你老母呀

站得太久 分岔口怎麼去走
我夠膽孤注一擲 完全沒有顫抖
愛你那段時侯 簡簡單單經已足夠
到任何東西應有盡有
誰還留力舐傷口

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解
贏得風光 豪得精彩
自己偏偏感覺失敗

自尊心都可以出賣
忘記我也是無壞
連幸福都輸掉醉在長街
依然是我最大

求得到手 首先該懂得放手
拿什麼出去扺押 才能換愛永久
有了最大成就 所失的趕不上補救
發誓贏他多一次就夠
為何仍沒法收手

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解
贏得風光 豪得精彩
自己偏偏感覺失敗

自尊心都可以出賣
忘記我也是無壞
連幸福都輸掉醉在長街
依然是我最大

奇蹟太少 這心癮更大
受傷都不需慰解
垂手可得 全個世界
自己的一生卻失敗

自尊心都可以出賣
忘記我也是無壞
連幸福都輸掉醉在長街
依然是我最大
連夢想灑一地再任人踩
依然笑得爽快

學生反cup

比分頂住阿

cup啦蒙特

屌 啱啱買緊呀

goal 即場高水主w

咁勁又唔見開場半大比我

原來係斷2呀 哈哈 哈

所以話真係好假

假到仆街10分鐘cup

夠疆2:2

要買客ng了

自由杯

獨立會唔會讓太深

俾左角先啦

學生反杯

壓逼左我自由了

主好似仲有機會第四球

冇可能和架 大家放心啦

20分鐘3角

Cccccc

追唔追主4好

假到震

夠膽3-1

見識到咩叫假波了 收教了

唔貪心買大波好了

屌你個傳中咁靚都冇人入到

主4似

3連c

國民隊和撚到一世球迷 長追不放棄

紅？

客rc

不了

仆街 當我無講過
山度士 學生隊 國民隊 三隊成隊死全家

gun

真係紅

紅撚左然後兩隊都無波入 終極假波

主4執下錢先

好撚假呀屌你老母

好撚假 痴線 劇本到咁

客入有10倍 唔係唔買下話

仆你個街 捱咁撚耐眼訓 比啲咁撚樣嘅野我睇
我屌你老母呀

入5.5b 先

你個名

夠僵就假到2 2

小注博晚早餐

🙄

度下場啦

客隊死守撚有2-2睇咩
戇鳩的波

Lo yau win

學生rc

FS大神賜我力量

-2c

做乜9

Rc 大

冇角 抵你比人cup

又紅

買左上盤買客NG lock倉先

紅牌就黎追上入球了

嘩屌你1-1 rc 我收返句野先
拿拿聲2-2比我訓教好無

角未

咁深既盤點玩

一人一張紅

6.9 主勝 9.75補左和 夠薑再cup

好撚假救命 我睇緊乜 12m好似劇本咁 第三球完全冇人守

比個12m客隊啦
唔洗我教啦下嘛 扭兩扭單刀入禁區插水啦
屌你

有直播睇緊咩

50

比多2c 黎先啦

如果賽果2:1完 邊隊出線?

學生單刀飛機

客

蒙特咁都比人cup 我屌

咁客隊一定死守

入左錢
想一野轟一場
邊場好

原來係你

買左上盤，多謝你書包

原來係你 包包

有呀我睇緊

廢撚到

2場深盤點買

c呢

半2全4

山度屎咁撚廢嘅 唔識入

3連c未

睇到啲數據覺得戇鳩添呀

個撚個影帝

連c

5c

學生唔大炒你贏黎有咩用

咩app

客中柱

又係買緊5.5果陣有角

屌 我屌 我屌！

咁都唔入 客你仆街死啦

12m 學生

比多兩c得唔得先

屌 中柱仆街

12m變角

啱啱主3而家連c弓5.5都迫害我

屌你出局都唔刷角

又12？？？？

3:1既話邊隊晉級？

12m

又12m 假到

12碼盃無改錯

假撚到

10c收貨

好撚假 唔想賭了 我針了 再見咁多位

除非主隊miss

屌你老母兩球12m 不如開賽前公佈賽果算啦

3-1

球證表示終於有機會吹12m啦屌

goallllllll

3:1

好波呀 學生你抵贏

主4 汁早餐錢

fs巴又收幾皮

Goal

gg allin左

On9蒙柒維多

係咩 唔係計得失球咩

連入3球 堅唔堅呀

多謝巴打 將條過關嬴既推哂落去 食全格

蒙特真係世界級 領先一球比人cup3粒

頭先有條友bin freestyle c , bin 到人收全格

入波有撚用咩比多2c先啦

學生隊

我要c 唔要波

屌你老母臭閪 假波到

咁撚樣食格

我連輸半都做唔到

fs巴多謝曬

Goallllll

蒙特3-3派$200

又燈死小妹

6c 比多c

輸半不如輸哂佢啦 垃圾國民黨

應間有咩心水 留1000玩下

8點半 點睇

我燈你？？？？
我比人燈都未撚出聲了

分組賽計同分計得失球啵好似

6c 智巴cashed

抵輸一百

計得失球學生隊晉

點唔住

同親書包路都出事 橙

比多c得唔得

6c 收錢

最好入多球 收埋3.5/4

主隊出線喎唔係咩

5.5 cashed
差6.5

8:30追番啦 sc下盤

書包要客唔出聲 我屌

6c 收錢
跟智蛇好屈
個大注仔過關開始中未

燈能到山度士刀5入波了

7c未

早講呀包帝 你中場先講 搞唔撚掂喎

明明上車前50’ 仲係0-1
點解落車會變左3-1

Thx

假波因為

7c一世球迷

跟左

完場國民黨又rc

屌你老母又做一角超人

Cls 臨完場都要黎多張紅牌

有第5球就搞笑 比客入

半二全六

另一邊 山度士派錢波 0 0

我好早半一盤果陣買

5.5 收錢

佢830要sc

我都係呀屌

因為書包

同路祝中

早晨 跟左freestyle巴買學生哥 無咩事我都係訓先

屌你老母個臭閪尋晚邊條撚樣話cup我老母呀
叫波都唔撚俾呀死傻閪？

咁惡

個咩玉九孫話要買主其他呀 我屌

支持包爺 買左下盤了

尋晚三點 椒巴

果時杯都有7.9倍

屌
早知唔使咁驚主輸

錯過左

抖抖了

垃圾波

睇完呢兩場 830知要買乜了

有無哥哥安慰番我

屌你兩隊閪野
買5.5大果下又12m

普通叫波都俾人jer 痴線

上盤日

躝啦

四幻神出定啲水先好嘛

我張飛12點55分買 一次過係青爐出晒啦 我屌

屌 最後2場盤串哂下盤 針定先

你過關 我單頭
小船沉
sc上盤點睇

邊個咁無禮貌cup你老母

以後都可以買客主 主客 假撚到傻閪

08:30開下盤

唔想睇 訓

野仔po啲人咁惡既 狗果然係狗

拿拉

哥狗 半大

開得咁深

好了針哂可以休息下了

山度士憑什麼讓2

0-0 17倍

高路 拿拉

買親下盤都出事

深盤上盤又開唔主 以後可以點

戒賭

繼續買主 主能夠

訓先

晚安

買sc同獨立啦

體育會主，哥連大

唔買啦忍忍手 星期六星期日再睇下點

玻利
獨立

半大四串一係時候出動

小注半大4x1

要支持書包對家了

08:30兩場盤都係主

琴日有人4x4串山度士主勝1.11

屌你老母

要哂下盤 我都係取消關注 廢事傷心

SC 下盤 半和
獨立上

邊兩場

仲話咩下盤派錢 笑死

得兩場有盤

講明兩場盤 重問邊場

獨立隊架船好大下

戒賭啦

山度士都算半派啦 不過唔算盤

書包對家

沉啦屌 2球盤沉撚死佢

o

想賣撚左部ps4佢

仲有玻利總入球4球

我買左一場 冇諗住買其他,冇睇其他有冇盤

Gun

準備數大波
玻利
獨立

買左拿拉,冇諗住買其他,
冇噤入去點知

完場結果都係 ？

SC 獨立上呀

高路高路
迪爾芬
哥連泰斯
獨立隊

一齊數

玻璃心上盤

買唔切拿拉

上唔切船 祝大家贏多d

同路

玻璃佢主場勁撚到

壞左

拿拉坐半望全

無即場 可以hea下先

壞晒

獨立大波jumped

上8半堂當然要邊睇波邊上堂

365封夠盤未

高路高路
迪爾芬
哥連泰斯
獨立隊

半大已死

最怕球探突然安靜

0:0完場我唔介意

好靜

gchi

玻璃高原主場？

獨立入未 sc頂住

1-0

Goalll

獨立
玻利

早晨 起身收1k

屌 又開上盤

1點輸 615果場重注追番 830要贏埋

獨立 針

係咁封盤唔入 算點

屌打緊喎

高路高路大波 jump

獨立中楣

SC 半場追和
獨立入未

呢個公仔好可愛係咩名

pop team epic

入啦好嘛

半大已含

Thanks

高路高路
迪爾芬
哥連泰斯
獨立隊

壞撚晒喎 入波未

上錯獨立隊賊船

又嚟深盤0-0ft?

Yes

咪撚學三舊屎d衰野 半場2:0睇下

針 唔識入

半細4串1 輕鬆

踢得咁保守仲好意思話係自由盃

gel?

保守盃confirmed

獨立唔入俾人入啦

咪臭係

半大全大已死 不補充

朝早嘅波 悶撚到

國民唔係半主都開唔到呀

早晨

獨立隊入唔到3粒既話改名叫保皇隊啦 仲獨咩立

傻9先會買半大

哥連大
玻璃半主
體育讓和

玻璃心入多幾粒啦

學生隊咁多仇家

一鋪蛇早

學生隊同路

知錯了

獨立隊學乜人獨立
波都唔識入

靜到

迪爾芬

我想問一問，最近個場波幾點有得賭

明日8點

聽日朝早8點

玻利快入

4場都半細

獨立1:0

獨立入一球學咩人獨立

Goal.

獨立榚

10分鐘俾多粒

正垃圾

10了

獨立GOALLLLLL
德芬 半和呀

下盤針撚哂

獨立入得1球學人獨立係咪搞笑

獨立比多粒！！！！

g chi

下盤仲贏緊盤

唔該哂，仲以為狗會未開盤未睇到
明早8點 各巴打諗住點渡過

獨立-2

慳返啖氣

玻璃心，獨立一齊入多2球啦

玻璃心快手入幾粒

快d完場得唔得

獨立讓咁深點解我仲會買盤

度過第二場啦

烏龍球！ Daniel Carrilo 將球誤入自己龍門。比數改寫為 1-0 。

無第二場啦 馬會迫我地戒賭

我買體育會大波仲on9 已經賭到傻左

買左半主重on9

高路高路上場半2全2 呢場想玩半0全3 成全你

獨立贏一粒算啦

想再問一問，有無巴打知道點解聽朝8點先有波賭

獨立唔入俾人入一粒啦

諗多左

贏多粒啦

問馬會

準備收錢

玻利入啦

早場買唔到呀，趕住返工
唔好俾我睇死，開讓和
次次有買都唔中
唔買就中

體育會果場一定係邊爐

獨立半大已死

半大全部收皮

可以訓回籠教

Sc 拿拉 追和呀

四場加埋 開一場半大

又愛又恨 即場贏既錢 830掉返晒出去

食放題啦 打邊爐上火。

啱先29分係屯公突然收唔到上網
一到30封盤即刻上到
又慳左一注

迪爾芬下半場追和

仆你個街
睇緊啲乜撚嘢

哥連

samesame

3-0

學生隊3-1

4連大波之後5連細波

買親自由杯都針

自由針

買獨立隊讓球客好過啦

有我陪你傻

唔係買角大咩你

無角大買

聽日有日假

買咗國體針定先

屌睡超3x1半大又爭一球
艾夫你入波最多得你開唔到半大

全大派錢波

玻利goal

玻璃

智巴$5000goal

NBA?

Sc快追和

Nba

屌

又逼害半大

最撚低水既大波先開出

開心左一陣又跌番入地獄

未留到言就2：1

南美波一蚊不買 當自己贏咗

獨立入多兩球！
Sc追和

唉 明明話咗唔再買臭閪自由盃 隻臭手

買大波 2場都0:0

拿拉頂撚實呀

請立即3-1

睇定美職好過

拿拉
SC
快追和

哥連係咪踢424咖 自由杯連陣都可以假

dllm 完場前俾多粒我 玻利 買咗總入球4球

同路 支持

Ok,會3-1

支持

屌你老尾最近買親大波都半場0:0
之後就放棄 邊有咁多半0全3丫

獨立隊入多2球啦

有信心就買大啲

放心 會2比2

呢場廿撚硬 但太低水唔買

開

g持

ok

智巴日假睇好邊隊半大

哥連 米倫 國民 高路 我屌你老母

琴晚艾夫半1全5

聽日睇

佢地風流緊

獨立隊輸2球啦屌

要有信念

買定利物浦x富咸先

獨立大波-1

???

拿拉rc 下盤玩撚完
買咩都rc 屌你老味 艾美又係咁

獨立開到大扮獨立叫

智利果邊有無老廉 查查呢隊廢路廢路

獨立隊做咩炸左？明明2:0

拿拉頂 10完場

越位咪炸囉

國民開到大 我捏碎我粒丸

獨立屌打到=,=一定有第二球

玻璃心請立即3-1

?

我加碼 兩粒

玻璃廢到

Sc追和
拿拉全面死守

拿拉全面死守

林巴

頂實

哥連大已死

下盤頂實

2-0果時開心左秒，點知咁快2-1

自由杯真係馬會收錢系列

我個總入球4 有希望

叫乜鳩野體育會 改名國民追悼會啦

獨立入未 咁多炸

獨立隊係咁屌

拿蛇買咗咩

德芬0-1

紅牌好波

好多rc

獨立盤

啱啱以為入多粒

屌咩 全部下盤rc

下盤紅牌日

2個下盤紅 想開邊場

紅牌唔入有咩用

另外個2場蛋蛋

2彭紅牌對家都入唔到 仲讓到咁深

主隊自己og啦

Sc越紅越勁

買左個兩場0-0大過關

比多1-2張紅牌比德芬啦

真 嬴硬啦

仲有咁多時間 好快守唔到

獨立隊倒輸啦屌 對面打少個都炒唔到

獨立細波gel到實一實

紅牌杯

全下盤gel頭了

啲友無腦

呢啲唔叫暴力係叫有貢獻

是但比番場玻璃上盤我夠架喇

拿拉力頂到完場

D人開自由球都可以炒上天=,=

聽晚歐聯好睇 想睇4幻神對咁多位大蛇

不如暴動腰斬埋

獨立識入波未

ok 3:1

柒到

哥連 0-1

獨立死未

死了